日本工作假期2017第二期審查結果

你地打算幾時出發？

中了 想18走

咁快
我想下年走

我本身住左一年 10月中先番黎轉wh
你打算去邊區？

留名

最後個日先走

根本點都會中咁濟 早知唔咁認真寫份計劃書 係咁改係咁重覆檢查 搞咗我成個幾星期

佢第一年第一期申請過唔批
之後日本地震+海潚

留名
上期批左，而家係東京

有人唔中架 可能交漏野

申請多過配額咪唔中

我今期報左，巴打幾時出發

中了
打算五月去

你地第一個落腳點打算去邊？

仲考慮緊，咩都未plan

計劃書我都覺得自己寫得hea
不過都中
應該五月出發

有冇人過去唔諗住做野嫁

一年加埋1500個位 無1000人申請

我本身係大阪住左一年 諗住都係番大阪 直接有工番
諗住番2份part time 而家睇緊屋 如果想大阪落腳 有問題可以搵我

過埋年出發

去滑雪場打工 12月尾出發

邊到 ？ 我都係

大家日文程度如何

廢廢地，打算見步行步

朋友n1 完全溝通到
但會見識到日本人好多閪野

好啊巴打，可能你要keep住睇呢個post
想問如大阪落腳有咩工種介紹？thx

北海道嗎？

你落左腳先請啦 都係不外乎飲食 我本身做酒吧

酒吧會幾點收工？請唔請女？

間間唔同 我有人「墨」
我果間我係大佬 我決定請人炒人 我係佢開張己經做緊
到時先知我果間要唔要人 但其他都大機會請
因為我地去係做外國人開既酒吧
而外國人係攞唔到風俗牌（日本人開既酒吧全部風俗牌） 我地亦唔可以係風俗牌既鋪做野 外國人係用餐廳牌照 我地係係‘餐廳’做野 完全合法 亦唔係走咩灰色位置

以上解說係解釋比點解我可以番酒吧既人

我係想講外國人酒吧客人9成都係外國人 外國人當中9成都係講中文既外國人 所以外國人酒吧好易請香港人 識3文2語 但當然你薯仔咁就唔會請 果度做酒吧係要非常之好撚吹得水

不過唔高人工架 都係1000-1200 時薪

thanks 解得好清楚

中左lm

打算幾時出發，同邊度落腳？

1月中去東京

原來去到 要擺低本pp過2日番黎攞 屌佢老母我住元朗呀

我係前一期既wh 有個line group有冇人有興趣入？

想申下期, 請問有無咩宜家要準備定

都係跟呢份?

等佢出新啦 唔趕

有無會去大阪既人 組個group

想問下你地係剛畢業定已返左工？

番左啦

大阪有咩住屋建議？

me too

Facebook group 好多當地台灣人仲介 但好多都伏伏地 老老實實 你地周圍走就住share house啦 乜都有 又包水電上網 加上實識到朋友 但通常唔會市中心 大阪大概6萬一個月啦share house單人房

我應該住女朋友度 比3萬4萬住3房
而家佢問緊屋企人比唔比 間屋佢屋企人比佢一個人住 等佢屋企人答覆 ok就即走

正正常常大阪有咩問題我都幫到你地少少既
其他地區就幫唔到你地啦

Btw北海道雪場請人 900定1000一個鐘 淨係雪季 3個月 好似比2，3萬有埋住 不過果d困獸鬥黎 走都走唔到

當然啦 去到你地就知
日本人生活辛苦
外來人仲慘
你地有心理準備

分享下你有咩辛酸

留名
仲未定幾時出發

我都係，連去邊都未定

tf

我今次申請都批刻左(早幾年未增加配額時, 曾申請過沒有批)
依家仲返緊工, 因為自己日文唔得掂, 亦冇考過日語試,
計劃係出年去讀日文, 揾到工都係次要..

如果有Line Group或TG Group可否加我, 私下聯絡都可以
Arigatou

line id: ekin321
telegram id: ekin321
Thanks

你去到搵間語言學校報個3個短課程就得 你最好攞證前去一次 一次過比埋錢 叫佢搵埋屋咁 一係經日經報

成功左
但唔知去唔去好
報個時都係一時興起 用左一日準備所有野

比得錢報得姐係有諗過

其實我同你一樣，一時興起，諗緊去唔去

本身以為唔駛錢
因為d fd都話以前係成功左拎visa先要比錢
我上到去交application先知要比錢 夾硬比

我d資料勁hea都批左..

唔好再講啦 越諗越覺得自己on9 不過你寫咗幾多?

以前搶生搶死依家唔洗啦

其實無日語能力餐廳都做唔到
得打掃 雪場果d濕尻工
不過我都係得n4左右 但上年住大阪 溝通都還可以

大家日文其實咩程度

打招呼..

咁勇

有無人plan12/1月出發 加我tg傾下？
Delaynomorehey

4or 5月出發
未定邊度落腳嘅話 加我tg傾傾
singtszyht

3年前申請
而家仲係大阪

做咩連到上working呀？酒店？

去tempstaff同佢講想要workingvisa就搵到份肯出visa既sales工
而家轉左做wedding

唧係而家係配偶簽？

係份工轉左做wedding
我都想嫁得出

絲打好叻女

台灣今轉都批左1800人

台灣有wh？定台灣人去日本

wh啊

n5

多謝
其實只要你日文唔差 有大學degree 肯做sales果d就一定有工幫你轉visa留得低咁濟
不過留低既話人工其實唔算高(非專門職既話)
日本好重稅而且仲有個國民年金要交
我有fd聽到問返我點解仲要留低

咁係咩吸引你留底？

因為唔想返香港
想繼續1個人住
唔係唔鍾意屋企
不過我都想有自己1個人既空間同時間 有時保持距離反而關係更好
所以先走左黎大阪

同埋而家返香港既話其實唔知自己有咩可以做
我grad左冇幾耐就過左黎 係香港冇fulltime經驗

好勇

有無巴絲一齊開gp互相傾下
去之前有啲緊張

你開

可以幫手開
想開LINE定TG

有冇人邊讀語言學校邊做野？

我上年係

今年* 年頭至10月

Tg!

最緊要識普通話, 英文更佳

已開
請留TG ID

推推，仲有冇朋友仔想入tg

益埋cd rom

再推

（急）有個問題
去簽証中心交護照幾多日可以拎返？

2個工作天 星期四交 佢星期五中午話攞得 但佢收咁早 你預果日攞唔到

未申請但有打算黎緊會...
想問下如果手有紋身，短袖衫「姐」唔到既話，係咪放棄申請好過 應該唔會搵到工？

日本唔係得日資公司 我炸晒2隻 住緊第2年